我覺得攬炒，可以升華去到世界紀錄層面上面

老老豆豆，我哋幾時apply健力士世界紀錄，最多人同時用laser pointer射同一張報紙？
#柒出國際 #柒進歷史 #攬炒 #港式幽默

最長memo牆都未有

仲有最短遊行路線